深水埗特賣場啲近視泳鏡平到仆街

仲曉反光防曬，去游水一流。

邊個位??

cls 平過淘寶

福仁商場

OK聽日去睇下先

電子特賣場，好似係

推

防淚水煙一流

但撞到會唔會痛到仆街

個泳鏡兩邊仲要有耳塞哦
好實用

唔會，軟膠嚟

有冇一千度

完全防護到